【貶值預期】遠期港元反映市場料港元貶值

我從來支持國家，呼籲所有愛國者要支持人民幣！

不過我自己就有現實需要換美金去美國戶口，以領導人行為榜樣